郭文貴：香港事上面有一萬二千人在挑事 政府要把他們擊殺

無可否認既係琴日中伏 由其係臨時政府
雖然我支持 但未係時候